是日住家晚餐

咁好有得去弘b屋企食飯既😭😭😭

邊有

我唔識佢

睇錯😂以為褲妹黎🙈

好似弘b家姐煮既美食🤤

5.5/10

唔知點解我未click入嚟都以為樓主是褲褲嚟，入嚟睇到啲餸覺得唔對路望一望個名先知唔係褲

嬸嬸咪仲正

褲褲晚晚食正嘢